今日遊行應唔應該帶衫換?

帶
唔洗啦

推

呃like

btw 已正皮

其實我想提人帶衫換 但唔肯定 所以咁婉轉嚟叫人帶衫換

推 希望多啲人睇到

帶多幾件舊衫出去捐

一齊

一定要帶

帶衫換記得唔好帶返黑色衫咁傻豬 最好換件白色去新城市食飯行一田

最好帶定去
不過沙田新城市都有u記

帶件衫有幾辛苦先？

帶啦，著左成日咁多汗，換件衫去行街食飯